日本狗狗的告別啟事

娛看日本FB：

日本網友看到一則搬家告示，看完後才發現原來暗藏洋蔥。

圖片來源：Twitter @kerorin_machida

係咪上咗天堂？

係日本先有呢啲洋蔥發生

日本島國（四面環海）

就算鄰國有咩文化浩劫
都傳唔到過黎（善良基因得以延續）

大日本

諗起柴犬3兄弟
係支那一定餵毒比佢地食